msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: mainform.rscancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: mainform.rsencryptedtextprefix
msgid ""
"Encrypted\n"
"\n"
"Do not edit lines below:\n"
msgstr ""
"加密区\n"
"\n"
"以下为加密内容，请勿手动编辑：\n"

#: mainform.rsexit
msgctxt "mainform.rsexit"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: mainform.rsexitnosave
msgctxt "mainform.rsexitnosave"
msgid "Exit without saving"
msgstr "退出而不保存"

#: mainform.rsfailopenurl
msgid "Failed to open [%s]: %s"
msgstr "无法打开 [%s]: %s"

#: mainform.rsfailsavestillexit
msgctxt "mainform.rsfailsavestillexit"
msgid "Failed to save changes. Still exit?"
msgstr "无法保存更改，仍然退出吗？"

#: mainform.rsinputgiturl
msgid ""
"Input Git Repository Url: \n"
"\n"
"Note: The repository cannot be empty. Git binary installed in the system is used to access the repo.\n"
msgstr ""
"输入 Git 仓库地址：\n"
"\n"
"注意：仓库不能为空。FooNote 将使用系统中安装的 Git 程序来访问该仓库。\n"

#: mainform.rsmemoryroottitle
msgid "Temporary (Clear on Exit)"
msgstr "临时笔记（退出时清空）"

#: mainform.rsnewgittitle
msgid "New Git Mountpoint"
msgstr "新 Git 挂载点"

#: mainform.rsnoexit
msgctxt "mainform.rsnoexit"
msgid "Do not exit"
msgstr "不退出"

#: mainform.rsnoreload
msgid "Do not reload"
msgstr "不重新加载"

#: mainform.rsnotgiturl
msgid "%s is not a Git url"
msgstr "%s 不是有效的 Git 地址"

#: mainform.rsok
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: mainform.rsreloadconfirm
msgid "Reload will discard unsaved changes. Still reload?"
msgstr "重新加载将会丢弃未保存的更改，确认吗？"

#: mainform.rsyesreload
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: platformwindows.rsdockleft
msgctxt "platformwindows.rsdockleft"
msgid "Dock &Left"
msgstr "左侧停靠(&L)"

#: platformwindows.rsdockright
msgctxt "platformwindows.rsdockright"
msgid "Dock R&ight"
msgstr "右侧停靠(&I)"

#: platformwindows.rsstayontop
msgctxt "platformwindows.rsstayontop"
msgid "Stay On &Top"
msgstr "置顶(&T)"

#: taboutfoonoteform.buttonok.caption
msgctxt "taboutfoonoteform.buttonok.caption"
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#: taboutfoonoteform.caption
msgid "About FooNote"
msgstr "关于 FooNote"

#: taboutfoonoteform.labelbuilddate.caption
msgid "Build Date"
msgstr "构建于"

#: taboutfoonoteform.labelbuilddatevalue.caption
msgctxt "taboutfoonoteform.labelbuilddatevalue.caption"
msgid "1"
msgstr "1"

#: taboutfoonoteform.labelconfigpath.caption
msgid "Config File Path"
msgstr "配置文件"

#: taboutfoonoteform.labeldesc.caption
msgid "Lightweight tree-structured note-taking companion."
msgstr "树形笔记伴侣。"

#: taboutfoonoteform.labellink.caption
msgid "https://github.com/quark-zju/foonote"
msgstr "https://github.com/quark-zju/foonote"

#: taboutfoonoteform.labelroottreeurl.caption
msgid "Root Tree Path"
msgstr "根节点地址"

#: taboutfoonoteform.labelversion.caption
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: taboutfoonoteform.labelversionnumber.caption
msgctxt "taboutfoonoteform.labelversionnumber.caption"
msgid "1"
msgstr "1"

#: taboutfoonoteform.tabsheet1.caption
msgid "About"
msgstr "关于"

#: taboutfoonoteform.tabsheet2.caption
msgid "Licenses"
msgstr "许可协议"

#: tformfoonotemain.actionappabout.caption
msgctxt "tformfoonotemain.actionappabout.caption"
msgid "&About"
msgstr "关于(&A)"

#: tformfoonotemain.actionapphelp.caption
msgid "Online &Help"
msgstr "在线帮助(&H)"

#: tformfoonotemain.actionappquit.caption
msgctxt "tformfoonotemain.actionappquit.caption"
msgid "&Exit"
msgstr "退出(&E)"

#: tformfoonotemain.actionappquit.hint
msgctxt "tformfoonotemain.actionappquit.hint"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: tformfoonotemain.actionappsettingpreferences.caption
msgctxt "tformfoonotemain.actionappsettingpreferences.caption"
msgid "&Preferences ..."
msgstr "选项(&P) ..."

#: tformfoonotemain.actioneditcopy.caption
msgctxt "tformfoonotemain.actioneditcopy.caption"
msgid "&Copy"
msgstr "复制(&C)"

#: tformfoonotemain.actioneditcopy.hint
msgctxt "tformfoonotemain.actioneditcopy.hint"
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: tformfoonotemain.actioneditdelete.caption
msgctxt "tformfoonotemain.actioneditdelete.caption"
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

#: tformfoonotemain.actioneditdelete.hint
msgctxt "tformfoonotemain.actioneditdelete.hint"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: tformfoonotemain.actioneditpaste.caption
msgctxt "tformfoonotemain.actioneditpaste.caption"
msgid "&Paste"
msgstr "粘贴(&P)"

#: tformfoonotemain.actioneditpaste.hint
msgctxt "tformfoonotemain.actioneditpaste.hint"
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: tformfoonotemain.actioneditreload.caption
msgid "&Reload"
msgstr "重新加载(&R)"

#: tformfoonotemain.actioneditsave.caption
msgctxt "tformfoonotemain.actioneditsave.caption"
msgid "&Save"
msgstr "保存(&S)"

#: tformfoonotemain.actioneditsave.hint
msgctxt "tformfoonotemain.actioneditsave.hint"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: tformfoonotemain.actionencryptlock.caption
msgid "&Lock"
msgstr "锁定(&L)"

#: tformfoonotemain.actionencryptunlock.caption
msgid "&Unlock"
msgstr "解锁(&U)"

#: tformfoonotemain.actionnewaes256.caption
msgid "New A&ES256 Mountpoint"
msgstr "新 A&ES256 加密挂载点"

#: tformfoonotemain.actionnewfolder.caption
msgctxt "tformfoonotemain.actionnewfolder.caption"
msgid "New &Folder"
msgstr "新文件夹(&F)"

#: tformfoonotemain.actionnewfolder.hint
msgctxt "tformfoonotemain.actionnewfolder.hint"
msgid "New Folder"
msgstr "添加一个文件夹"

#: tformfoonotemain.actionnewgit.caption
msgid "New &Git Mountpoint"
msgstr "新 &Git 挂载点"

#: tformfoonotemain.actionnewlocalfile.caption
msgid "New Local &File Mountpoint"
msgstr "新本地文件挂载点(&F)"

#: tformfoonotemain.actionnewmemory.caption
msgid "New &Temporary Mountpoint"
msgstr "新临时笔记挂载点(&T)"

#: tformfoonotemain.actionnewmounturl.caption
msgid "New &Mountpoint..."
msgstr "新挂载点(&M) ..."

#: tformfoonotemain.actionnewnote.caption
msgctxt "tformfoonotemain.actionnewnote.caption"
msgid "New &Note"
msgstr "新笔记(&N)"

#: tformfoonotemain.actionnewnote.hint
msgctxt "tformfoonotemain.actionnewnote.hint"
msgid "New Note"
msgstr "添加一条笔记"

#: tformfoonotemain.actionnewseparator.caption
msgctxt "tformfoonotemain.actionnewseparator.caption"
msgid "New &Separator"
msgstr "新分隔栏(&S)"

#: tformfoonotemain.actionnewseparator.hint
msgctxt "tformfoonotemain.actionnewseparator.hint"
msgid "New Separator"
msgstr "添加一条分隔栏"

#: tformfoonotemain.actiontogglefolder.caption
msgid "Toggle Folder"
msgstr "切换文件夹"

#: tformfoonotemain.actionviewdockleft.caption
msgctxt "tformfoonotemain.actionviewdockleft.caption"
msgid "Dock &Left"
msgstr "左侧停靠(&L)"

#: tformfoonotemain.actionviewdockright.caption
msgctxt "tformfoonotemain.actionviewdockright.caption"
msgid "Dock R&ight"
msgstr "右侧停靠(&I)"

#: tformfoonotemain.actionviewstayontop.caption
msgctxt "tformfoonotemain.actionviewstayontop.caption"
msgid "Stay On &Top"
msgstr "置顶(&T)"

#: tformfoonotemain.actionviewtogglezenmode.caption
msgctxt "tformfoonotemain.actionviewtogglezenmode.caption"
msgid "&Zen Mode"
msgstr "专注模式(&Z)"

#: tformfoonotemain.actionviewundock.caption
msgctxt "tformfoonotemain.actionviewundock.caption"
msgid "&Undock"
msgstr "取消停靠(&U)"

#: tformfoonotemain.actionviewundock.hint
msgctxt "tformfoonotemain.actionviewundock.hint"
msgid "Undock"
msgstr "不再停靠于桌面"

#: tformfoonotemain.actionviewwarnunsaved.hint
msgctxt "tformfoonotemain.actionviewwarnunsaved.hint"
msgid "Failed to save"
msgstr "无法保存"

#: tformfoonotemain.caption
msgctxt "tformfoonotemain.caption"
msgid "FooNote"
msgstr "FooNote"

#: tformfoonotemain.editnotesearch.texthint
msgctxt "tformfoonotemain.editnotesearch.texthint"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: tformfoonotemain.menuitem34.caption
msgid "New &Mountpoint"
msgstr "新挂载点(&M)"

#: tformfoonotemain.menuitemmainroot.caption
#, fuzzy
msgctxt "tformfoonotemain.menuitemmainroot.caption"
msgid "FooNote"
msgstr "FooNote"

#: tformfoonotemain.savedialogfoonote.title
msgid "Select Local FooNote File"
msgstr "选择本地 FooNote 文件"

#: tformfoonotemain.toolbuttondockedmenu.caption
msgctxt "tformfoonotemain.toolbuttondockedmenu.caption"
msgid "FooNote"
msgstr "FooNote"

#: tformfoonotesettings.buttonok.caption
msgctxt "tformfoonotesettings.buttonok.caption"
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#: tformfoonotesettings.buttonseleditorfont.caption
msgid "Select &Editor Font"
msgstr "编辑区字体(&E)"

#: tformfoonotesettings.buttonselfont.caption
msgid "Select &Font"
msgstr "字体(&F)"

#: tformfoonotesettings.caption
msgid "FooNote Settings"
msgstr "FooNote 设置"

#: tformfoonotesettings.checkboxnotehorizonscrollbar.caption
msgid "Note Editor H&orizontal Scrollbar"
msgstr "笔记编辑区水平滚动条(&O)"

#: tformfoonotesettings.checkboxontop.caption
msgid "Stay on &Top"
msgstr "置顶(&T)"

#: tformfoonotesettings.checkboxscidirectwrite.caption
msgid "Make Scintilla use &DirectWrite text rendering"
msgstr "让 Scintilla 使用 &DirectWrite 技术渲染文字"

#: tformfoonotesettings.checkboxscidirectwrite.hint
msgctxt "tformfoonotesettings.checkboxscidirectwrite.hint"
msgid "Scintilla Editor provides some advanced features like multi-level undo, multiple cursors, drag and drop, smart home / end etc."
msgstr "Scintilla 文本编辑器支持一些高级功能，如：多级撤销、多重光标、文本拖拽等。"

#: tformfoonotesettings.checkboxtreehorizonscrollbar.caption
msgid "Note Tree &Horizontal Scrollbar"
msgstr "笔记树水平滚动条(&H)"

#: tformfoonotesettings.checkboxusesciedit.caption
msgid "Use &Scintilla Editor"
msgstr "启用 &Scintilla 文本编辑器"

#: tformfoonotesettings.checkboxusesciedit.hint
msgctxt "tformfoonotesettings.checkboxusesciedit.hint"
msgid "Scintilla Editor provides features like multiple cursors, drag and drop, etc."
msgstr "Scintilla 文本编辑器支持一些高级功能，如：多光标、文本拖拽等。"

#: tformfoonotesettings.groupboxinterfacesettings.caption
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: tformfoonotesettings.groupboxother.caption
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: tformfoonotesettings.label1.caption
msgid "(need restart)"
msgstr "（需重启）"

#: tformfoonotesettings.labelautosaveinterval.caption
msgid "seconds inactivity triggers auto save"
msgstr "秒无动作后自动保存"

#: tformopenurl.buttoncancel.caption
msgctxt "tformopenurl.buttoncancel.caption"
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: tformopenurl.buttonopen.caption
msgid "&Open"
msgstr "打开(&O)"

#: tformopenurl.caption
msgid "Open FooNote"
msgstr "打开 FooNote"

#: tformopenurl.label1.caption
msgid "Location of FooNote to open:"
msgstr "FooNote 地址："

#: tformopenurl.label2.caption
msgid "Example: git@host.com:repo/notes.git"
msgstr "例如：git@host.com:repo/notes.git"

#: tformopenurl.label3.caption
msgid "Example: filename.foonote"
msgstr "例如：文件名.foonote"

#: tformopenurl.label4.caption
msgid "Example: memory:123"
msgstr "例如：memory:123"

#: tformopenurl.radiocustom.caption
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: tformopenurl.radiogit.caption
msgid "Git"
msgstr "Git 版本控制"

#: tformopenurl.radiolocalfile.caption
msgid "Local FooNote File"
msgstr "本地 FooNote 文件"

#: tformopenurl.radiomemory.caption
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: tformpassword.buttoncancel.caption
msgctxt "tformpassword.buttoncancel.caption"
msgid "&Cancel"
msgstr "取消(&C)"

#: tformpassword.buttonok.caption
msgctxt "tformpassword.buttonok.caption"
msgid "&OK"
msgstr "确定(&O)"

#: tformpassword.caption
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: tformpassword.label1.caption
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: tformpassword.label2.caption
msgid "Retype Password:"
msgstr "再输入密码："

#: tformsavefailure.buttonclose.caption
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

#: tformsavefailure.buttonnewinstance.caption
msgid "&Start FooNote"
msgstr "启动 FooNote (&S)"

#: tformsavefailure.caption
msgctxt "tformsavefailure.caption"
msgid "Failed to save"
msgstr "无法保存"

#: tformsavefailure.editnewurl.text
msgid "A.foonote"
msgstr "A.foonote"

#: tformsavefailure.label1.caption
msgid "The last attempt to save has failed with error message:"
msgstr "最近的保存失败了，错误信息如下："

#: tformsavefailure.label2.caption
msgid "If this is caused by unrecoverable network issues, you can start a new FooNote instance and copy-paste changes there."
msgstr "如果这是由于不可恢复的网络问题，您可以启动一个新的 FooNote，复制未保存的改动，粘贴到新的 FooNote 内。"

#: tsolidcolorpreviewform.caption
msgid "FooNoteOverlay"
msgstr "FooNote 叠加层"

